有無巴絲依幾日係AMS

一齊出黎食個飯

食唔食個飯 ?
TG:JLHKG

嚟比利時

2日後先到